諗左好耐，究竟換Iphone 8定XR好？

如題，同問A11同A12分別大唔大？
利申:依加用梗se

我又係SE， 我直接上XR， 大Moon 好舒服， 同埋face id 好快

唔想撞機咪買xr

差嗰少少錢買上古機
買左實後悔
你會寧願當時買嘅係iphone7
起碼真係叫平啲

呢一刻唔駛諗一定係買XR

有新買新

咁X定XR好?

你買得X不如加多少少上Xs仲好啦

X iPhone 末代神機

一定係xr

X 停咗產啦喎清

啱啱6換8

XR
但預咗比人串柒,
5C 都冇咩柒, 只係慢. 自己先知道.
人人要求唔同, 8, 同 XR , 就要 XR 啦. 要效能,
閃閃縮縮咁用

xr
人多時 靜靜雞用
遇左連燈仔就麻煩 佢會跳上條黑邊 sir滑梯

xr..

邊到仲有8仔買？

睇你想要face ID定touch ID
要唔要雙鏡
Iphone 8打機或者做其他野都已經唔會lag

XR